點解電動車未能普及

可叉電油站/停車場不足 定還是用電的車馬力不及燒油引擎 所以上落斜會有困難

叉電站

公屋停車場唔批充電位

因為充電站要多，就要求班仆街地產商

因為香港成日塞車

多得Teslun

充電位少
維修價錢貴只能送原廠,慢同貴

冇咁多電動車
商家就唔會整咁多叉電站

冇咁多叉電站
d人又唔會考慮買電動車

油公司既利益

香港連減稅優惠都冇埋

電動車首次登記稅減免原本有，條撚屌劏房波

叉電慢

叉電慢，入油一兩分鐘，但電車快叉都要廿幾分鐘，平價電車續航距離唔多夠，叉電位小

屋企停車場無得叉(唔肯加) 下下要揸出去同人爭點可能夠
聽聞又多非電動自私撚霸位阻人叉

油公司表示反對

咪又係破壞環境
電動車有D多餘

唔方便，一字咁淺

首先，邊個話電動車一定儲電池車
燃料電池車唔係電動架?
series hybrid唔係電動架?

仲有， 儲電池車其實早過內燃引擎車出現，只不過唔夠人地好所以俾市場淘汰

2隻字 利益

咪係 d電池用幾用就叉唔起要換
廢電池又係化學廢料 可以點處理

税係最大阻力
上手鬍鬚曾提倡電力
供電停車位即刻有反應

政府推動角色係主要因素

一直覺得電都係用燃料黎產生
電動車真係多鳩魚